夜期爆升 牛三確立 做淡者必死

牛三終於到了

爆升

聽日一定升到嚇親你

爆升10點

暴跌1點

樓主燈得好

升緊WOR 你睇唔到咩

留名賞燈

已沽爆 thx

支持

抬橋托沽

大位已穿

回調
必升

爽死了

升唔穿272 雙頂

真